[突發] 藍絲們做緊野要推23條，大家再唔行動就玩完

講笑姐，咁多人遊行，仲敢推23條咩

自推救港

推

講唔撚埋嫁班閪官癲嫁

一陣光頭網紅又係微博癲癲下提23條，又一堆傻閪衝出黎推

如果推唯有再百萬人遊行

有四萬幾人支持係咪假架啲vote

每秒f5都有上升緊

推!! Report佢老母

住非洲都得
Dllm cls